大學玩 O camp hi 到組媽對波算唔算人生 5** ？！

咁扑埋組媽應該拎咩grade？

唔算
要上埋

唔算
要食埋對ball

Hi到少少就話5**
揸埋扑埋又點計呀

grade: 組爸

lv1 hi bye
lv2 單獨交談
lv3 有同組媽wts
lv4 hi波邊
lv5 屌埋組媽
lv5* 組媽三穴開發
lv5** 組媽肯同你拍扑嘢片

4跳5都跳得幾快

貼合dse現實

先hi兩下，明明組媽都係出嚟搵食就上啦。
Btw 10

咁屌組爸係lv幾？

Lvu

5**起碼要食曬全個camp 組媽啦

屌組爸先係5**

呢個係9科5**啦

你有冇 hi 過組媽對波？